其實有冇咩方法可以罷免淋病

屌你老母根本就要全香港陪葬

真手足 想用自己條命殺哂啲狗官

其實佢有冇G4保護?
有冇方法埋身

佢會用緊急法邊個罷免就拉邊個都得

除非佢老闆習大大開口

千祈唔好 策反 G4

喺佢隔離暈低過嗰個差婆…

呢個時候最適合全民投票

成立香港國獨立政府

佢老母係米知自己生淋巴癌就黎唔得要香港人陪葬

立法會, 睇下建制想死定係想保林鄭

你估g4係超人咩